呢一戰未係最後一戰呀!!

呢一戰，無錯，我哋係要贏
但就算贏咗呢一戰，
距離我哋心目中理想嘅香港仍然有一段好遙遠嘅距離，
未來將會有更重要嘅戰役！
所以呢一場係一場長期嘅抗爭！
一定要留下有用之軀！
一個都不能少，求求大家！！
求求大家，幾辛苦都要堅持住呀